有冇人成日 R Jer Jer痕?

點解會咁?

性病

咸濕

天氣凍, 春袋好乾成日都好痕

你有性病咪成日痕

on9